原來抑鬱症都會影響一個人嘅感官

其實美國大選緊要啲，不過得閒都抽三分鐘出嚟，聽一聽最新一集。

推

有無啲咩數據可以參考下
香港人患上嘅抑鬱情況

有無話男定女 邊個年齡層多啲？

香港人除左有錢佬之外唔抑鬱只有一個原因
就係弱智

學你話齋有機會就去倫敦啦

係我哩啲係度先搵到錢出去搵唔到

會影響味覺？

唔係咁嘅意思

一條好啲嘅link

讚

trump

very strange

你係咪fb 有page 果個？

係啊

有睇開你fb 學到好多野 多謝你！
Youtube 第一次聽 覺得短左少少